傾rock嘅TG谷第二次召集

歡迎你喺度：

- 數band名
- 擺YouTube link
- 擺低歌詞
- 搵歌
- 搵知音人
- 毒人聽你鍾意聽嘅歌
- 講band tee
- 講碟
- 講你去睇過咩live
- 講你再冇機會睇咩live
- 數genre
- 講結他、bass、鼓、vocal
- 講耳機、喇叭
- 拗Oasis定Blur高質啲
- 講rock音樂人嘅八卦嘢
- 講Faul McCartney
- 講你覺得Morrissey有幾sexy
- 講你覺得Foo Fighters個主音同Nirvana個鼓手有幾似樣
- 講Ian Curtis同Thom Yorke嘅舞姿
- 講幾掛住以前青澀嘅Alex Turner
- 講The Storkes喺英倫搖滾嘅地位
- 講有冇對Cigarettes After Sex個主音把聲產生過性幻想
- 解釋點解Pikachu is a virgin
- 做CD-ROM
- 講唔關rock嘅嘢

It's like looking down at a barrel of a gun
At it goes off